How could I feel you

without you

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

diu ne lo mo cha hai

asfasfasfgasfasfasfasfas

請問這裡有沒有管理員

Gor

Without or without you

If I can touch your heart
I can tell how you feel